AKB完美展現露肉不是賣肉 是藝術是正義

個MV有哂光時五缺暗示
估唔到日本仔咁犀利

賣青春 你識條春?

有得睇偶像拍av

樓主好波

我地JPOP 有AKB (成員人數)領先全球
KPOP 真係返屋企啦

請無視引戰狗

樓主做咩貼自己呀嫲出嚟

日本妹露肉等於健康美, AV係值得尊敬嘅日本文化
韓國所有人 都係雞係鴨 分唔到

完

屌 我腦海出現左達狗

當你唔用眼睇
但係聽韓文真係覺得好嘈